[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6111)

中

西甲又3.7半大

大乂大！

樓主輸錢，
個個贏大錢

好撚暈

咪再賭啦（角細）

訓覺算

頂到

蜥蜴支持你

曼城好野 零c

你幾時變到咁黑心

入4粒

鏝狗終於有角

帕爾馬 追和反cup
我信你得嫁！

咪再賭啦！7

7C!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入多球

今日freestyle 又執馬會幾多個……

7777777好彩

頂咩撚野

利記曼城快刷角，救我

幫你戒

one more c

連角

咪再賭始終都係爆
安心訓了

耶蘇扮傻想拎多角

佢角膽又中。。。真係角神黎。。。

頂撚死你

7.5s gel啦 7c ft

夠薑爆

888k

又食角 dllm

補幾

笑到我 咁都要死。。。。

3

boom

7777 ft

888m啦

無食 球員自己睇錯

佢扮有c 本身冇

世冠唔入波踢嚟做乜柒

咁撚舒服！！

馬會幾時開角膽。。。

molanola

7c ft

佢係手足黎盡左力

帕馬俾我跳船啦

食角食到驚 7.5b慘死

咁都食角！？7.5b 慘死

啱啱場西甲細注0.5/1就中
呢場轟半大又唔中

好撚癲 睇住佢黎爆。。。。

2條友夾埋 扮冇嘢 放角球 比球證見到

佢真係好準
事前事後都係針

屌你老母臭閪買邊場都係爭一個c

唉哭撚左

想長跟

屌 無信到佢對家

買親半大都靜過鬼

盧卡古goal

1:0

勁多次爆佢一角就收皮

整條上盤過關瞓算

好撚堅
可否pin ?

佢地肯刷第7隻已經好好平時一定回傳算

深夜 半大，大波

咁都7c真係笑死

慘

牛

捉得咁緊做乜
比番個7.5b我都唔得

華西12
里爾6
利記7

點樣部署，快

角球我只服咪再賭啦（角細）

。。。。

你訓覺？

拉素半大

未來人黎。。。

車狗半大

準備長眠

原來又係你

係
角細專家黎

好似有個人輸左差唔多100k
之後睇利角細，但話輸都怕無買到

希望佢唔好咁快又消失

博洛6.5s

好！

8 角都唔俾開
岩岩好

拉素大波

信你了，1000

好似我先係

真係好癲
Timing 次次岩

即c

屌6.5s都死 鏝城補時仲攻乜鳩

加埋個鋼鐵人
佢7.5呀嘛

7c

波台冇左你會散

。。。。。。。。

煩夠未

快啦 刷角啦 博洛 帕馬 6 隻

對唔住

G蛇我想要老虎fg 你點睇？

屌你老木艾利臣 迫害下盤

佢無限金錢

收手啦

唔識買

咁快改左名

信我一次ok？

揸緊信念

其實都真係好撚邪
愈觸目既波 大船果隊必死

帕爾馬入波未呀 屌

墨超半大未

ok

2:0

小白蛇有冇心水

輸撚哂 有冇幫我起機

用口得唔得

派啦屌

博洛5c

條柒頭咁樣拎角

真心咩 堅8c黎

帕馬5連c未

狗會推薦車仔入球細

帕爾馬肯刷角未

好，準備又輸1000

快啦 屌啦星

森多5 連 博洛有無呀

世冠杯咩事
上半場36分鐘左右已經開緊0.5/1大比人買

講緊意假勁多時間都唔拎個波

彭美半場1粒定下驚先唔該

Ok

車仔半客

訓先 win多d各位 針哂

食宵夜呀

墨假3:0

墨假冇盤就大波

狗會唔撚開盤

下個留言幫我買gash

精神啲啦 帕馬 連角啦

車又出垃圾水貨Werner
大家睇路

Allin左車，係咪好不智，一球盤仲要係爭分既錫

針左2舊 沒心情 win多d 秘密戶口沒哂錢 沒得玩

彭美
今晚都係收手訓算

車不嬲靠雙閘入波 唔係靠佢放心

咩係祕密戶口

派5 1 500

老虎唔知

我了

仲未瞓

奧沙入未

係咪堅派 杜蛇

車上盤點睇

杜蛇

今晚玩角輸咗3000

手持帕馬3ng同6.5S應如何部署？

假撚傻閪

睇你信唔信上盤日

能屈能伸

木板gel死了意假角

巴打仲係到幾捱得

晚安

中你留馬會ac

35215716

太夜無新人，訓得

前排狂jump啲股又唔掂

收到 我搵搵先

想屌牛

6.5s應該有機收錢

岩岩補多左注7.5s

仲未訓

應該難d有人俾你撚到

下個留言陪我食放題

晏就好多喎

正

屌 奧沙又準備被人 cup

車x拉素大波
仲有無推薦
想整條3x4

7.5 5.5 都有埋 都係無角

7777777未呀

收晒兩注得唔得

有既 間唔中

你俾牛屌

嚇撚死咩

訓了 聽日再見 win多d 手足們

6.5一齊贏

你要派錢轉下運

真特2.5b
3x1啦 唔好煩 一注過

之前派完針到傻

想要埋入波，好早買

杜蛇晚安

西甲諗住半2全2？

冰撚到 博洛 屌你媽閪

因為派得唔夠多

出雲拿條仆街

晚安我都訓，得閒再上黎睇下有冇新人傻閪撚下

巴黎巴塞

佢博12m幾勁

下。。。。。。。。。

0:3

派你就派啦 屌你

你贏咁多

下一幕

我死了

可以不理

次次返來都見到你

乜撚野1:4

E巴goalllll 1:2

拉素信得過？

睇錯 sorry

比左馬會ac 你 仲未收到錢既

無得賭之後心身健康

博洛

最壞打算0:3，絕殺7角

信唔過

尾場就整場下盤就仆街，車太神經刀

主又要搏命爭分，贏埋都未定

過左比你渣打銀行，查下

晚安啦 好彩針小小 但win3千都好開心 大戰不宜大注 好彩買2舊 其他禁哂出黎

真 個期瞓得好好又唔洗夜瞓

再比

6.5s 成功達陣

收錢了

呢排少左浦頭

有無股推薦

6.5頂住了，無輸晒

訓先 再傾啦杜蛇

繼續上盤 杜曹

ebar cup 未

仲要12碼miss咗 同埋有球越位

帕爾馬6.5s足水練心大成功

馬會開返會賭返

等唔切你過數 我cut 左戶口了幫我捐比東華三園ok?

愈大戰愈會開少人買果隊

好邪

呢排240 均價入左1211
預擺幾年

幫你損比612

莊家控制

奧2：1

奧沙easy

Boom

講笑，我藍絲來

支持你真飛

諗住你捐完我再打去國安署

奧沙炸完 _ _ _

老虎ng

咁你點樣找數比我呀

車仔

對家入

車路士是最勁

有冇人知SG呢排去左邊？

美斯後備

改咗名

錫 卡 貝 下盤串燒

改做咩

VAR殺死了大波

唔記得 都好似幾多字下
好似早幾個鐘都見到佢

車狗回飛

聽日澳假時段留意下

西甲冇買半大買咗2.5大

車狗 456

彭美拉斯搞乜無角

你個名

車上盤最壞情況係走盤

E巴入波未

OH SHA中楣

係0:0

軌

今日有無大注水

其實有冇人聽日係要返工追數又通頂

諗唔到車仔上盤點輸

唔返下工點追數...

回飛

我買埋車盤就瞓

真係 淨賭點追數

車狗

我

西甲和波不如唔好踢

唔追數點返工？

真係堤格

真 走盤寧願輸左佢

Fs今日戰績如何

UP乜

888K

仲有注晉級 上阿

老虎6.5b GoGoGo

無簡迪？

集中唔到精神做嘢

認真我岩岩以為啲人搞錯 買左咩

奧沙

1:1

炸

好似推左幾場
不過都係嗰句本多終勝

銀河唯一！殺佢！

一講又入

好撚癲

澳職
葡甲
西乙個D

到時你條撚樣又會上返神枱

好屈機

買左咩

搞咁多野咪又係奧沙

唉屌你伊巴

幫口講句車狗456
同埋彭美大波波

大艇係唔同啲今朝-300k 轉頭就+888k

伊巴快入一球啦

老虎頂撚住

拉素強陣？

有冇巴塞3.5b

無

搞唔撚掂 黑起上黎真係double double 上都追唔到

屌你

好耐無試過咁多綠字

雲拿屌你老母

輸剩一千推翻上黎

真特 大波波

車封咩

雲拿條冚家剷單刀唔撚入

屌呀，又嚟

上盤最大敵人係雲拿

預左
唔洗屌

雲拿真係好撚廢

仲要搭慢到西既基奥特

細波點輸

彭美果場2.5b唔該

Cls公司 又單刀唔入

車12.5s

有d難度 妹緊

錫12

12m

輸對家

屌 戇鳩車

屌你老母車仔真係中招

錫12m

薯條又賭返???

越位喎應該

好似off

咁就要角大啦

好似越位？

屌你老母12 碼

真係含撚，讓得最深就出事

Off啦快d屌

又真係

Offside先...

薯條

屌你老母死車狗

買左01020304
仲以為啲波膽咁就玩完

越位

巴個陣
一球下盤派錢？

365判點球給完未 唔識更新既？

堂堂巴甲班霸對班墨仔都搞唔掂

可以反而咁先大抄

過左12點之後, D水位好閪
12點馬會應該輸得好金

拉素啦

吓 一場臭閪利返晒來啦
全世界買利咁滯

MG都買曼城WO
上盤

睇下香討同連登大船先啦

車狗快手啦

利物浦個後防...真係有人買利?

痴線 無美斯點買疤

大船

3連CCCCC

個個諗住利狗反底
的確唔係個白痴龍 呢場應該和

彭美個埸有冇機會入多球

睇個款，車狗連走盤既機會都無

買錫ng

車狗癲撚左 咁撚伏既
打乜閪352 轉番4231啦

死車狗入未

到底我幾時醒呢
冇錢唔敢識女
冇錢唔敢食好野
冇錢買唔到生日禮物比老母
冇錢幫唔到自己扮靚
冇錢日日都食面包煮淨米粉冇送
冇錢唔敢見朋友聚會食飯
冇錢唔敢諗去旅行
冇錢唔敢諗將來

冇錢淨係諗借錢賭錢

2場都係一球盤，睇撚住巴塞大抄人

等下半先入 最小兩球 放心

咁樣3連C

巴西波原來咁閪廢

冇限quota借錢 唔驚

30分鐘1射

戒啦真心

拉素

死車狗快手啦

全過派 5 2 100 訓醒派

好悶

車仔唔入對面入啦
奇蹟半大

大針呀 失左控 維羅納 博洛角大 搞死

咁你都有留底...
不過都真係無變過

自己隊波咩實力最清楚 點會輸

唔敢相信一球都無

車狗又撚

屌你老母車狗 起得一腳雲拿單刀 戇鳩

無買0:0補飛，準備輸3k

下半場雲拿戴帽

門都射唔到 帶綠帽呀？

下半場 一定德！

等緊入波跟住無入球 唔會蛋蛋掛

咁都7 角屌你老味

難gel到呢

咁樣爆一角 on9

仲有30 秒
慘

lm

拉素角大

有

轟角大

補左好耐？

車1:0

補6

唔洗下半場了

車半大未

Mount

拉素2.5s 頂80分鐘

到底車狗咩玩法出豬腦係咁餵傳中地波

杜曹仲試緊用人場場擺啲人都唔同

10

拉素 冰封入球x3

做target man 幫mount 同雲開路

小注車no goal頂下

我車半客水泥gel

巴黎1比0

拉素又做乜尻呀

比甲半大穿左拉素半大 屌

做咩咁快換走迪馬利亞

傷

我係你忠實fans

仆街啦咁會唔會穿唔到盤

啲波閪撚到

拉素搞乜撚

車仔咁都開唔到半大 屌你老母

巴黎角大？

拉素細

拉素入到未

巴塞輸咁多次盤 今次點都要嬴番掛

對家仲要榜尾公廁

拉素半w未

拉素地獄禁屌

但入唔到波

車3:0未

屌你老母 巴黎勁到

PSG 2:0!!!!!

支持 買咗2.5b都危危地

馬賽仲未反底

Lazio 全格101100

車 1:1

唔撚洗派了 車輸埋

拉素又撚狗 㩒屌極都唔入

力架

屌，黑鬼係咪戇撚鳩

屌你老母車仔真撚狗

拉素半場俾多角先

力架落地獄啦

巴黎唔買 買車仔

車和波上角大 算

你個名嗰隊都係

我撚就唔係今季既事啦
仲要作客

車12m

最撚狗

秒開2.5

2.5b goalllllll

咁都俾未掂到都跌定先

賤種狗會封撚到1-2埋都未開盤

呢球咁都有?

車仔穿盤一世球迷

拉素俾多角我

得幾射就三球

個龍蠢

X2

比甲大波波

巴肯入波未

俾10 隻角啦 車仔 -4

布拉加2.5大

咁都12碼

黑車

拉素盤開唔開得出

車仔 -3

一球都唔會有

車穿唔穿到？

乜撚野疤菜

車 -2

求佢唔比人追會易D

始終都係要出美斯

疤狗

過關又輸拉素
避左上盤避唔到大波

智假大波波 我希望2隊賤種大學學下嘢

同路 車串左拉狗

車狗求你穿盤

車後防好恐怖

原來是你

收撚埋前鋒

早啲出咪無事

買過兩次即刻黑名單dklm

轟入波唔係靠前鋒

原本留力3日後西盃對西維爾

車俾多隻

貝迪斯贏硬

屌 原來有D咁既事

反正個西甲冠送咗比人 依家咪想西盃拎

1-3 車 未呀屌

冇啦

拉掃做緊啲咩

10c未呀 廢車

今季送分

1 more cccccccc

屌佢老母 錫菲聯幫下手喇屌

巴冇即場角

轟完場未 10.5s 11.5s頂到好辛苦

補5 一角唔過分呀

R爆頭 仲未有角

車穿盤未

垃圾車單邊8角都要輸？ 我屌你呀

1-3 未

無啦

拉1:0

2-2 收唔收貨

拉1-0

On9拉掃 歐聯位都唔要

終於

報假你都信

音樂比利

轟完場未

真入喎

拉素入多粒

睇車踢波真係好辛苦 玩埋啲鳩傳..

咁都爆就以後唔買角細

卡9

完 你贏了

錫菲聯我屌你老母

頂足全場

車又浪費兩小時

讓球和

可以安心瞓教瞓3個鐘又要返工

假架 拉素一球都無 快入多球

一球都冇

係 我話既

型到

拉掃同波圖都係垃圾

意甲頭先又唔見爆角 屌你老母

想唔想有我咁型

波圖又細

師傅

好似我咁輸到底褲都無就可以

巴菜無人講？

個個都贏錢得我輸錢

波圖踢到好似拎左冠咁

我近排都係著啲二手阿婆穿窿底褲，頂住先

拉掃到球就算？

鬥氣已經追左好多場2.5b

中下游講嚟做乜

又比拉掃 撚到呀婆底褲都無錢執

拉素冰封入球

買撚咗佢半大，可以一球都冇

補咩飛好

疤cup

買左巴黎3.5B
巴塞3.5B
好似JUMP

拉素比多粒

小花

疤-1

屌
買唔切大

唉 屌 拉素隊仆街

波圖12m goallll

拉素穿盤未

又靠美斯

疤真係唔屌唔識入

入完無再射過波 隊仆街

拉素爆角

補注馬賽ng都好

巴黎又封咩

巴黎9.5s

拉掃唔識入波架，？

對面有人傷出

疤2:1

拉掃入多球有冇機

cup

巴塞CUP

頭先疤 3 倍cup

又靠美c

無 隊波已經無哂意慾攻

疤
巴黎

疤9.5 b 已死

好仆街 讓咁深

禁都禁唔切就入

基沙文咁都miss 好彩對家補中

疤最高果陣有3.9倍

次次買拉素都比佢撚 買對家就比佢穿盤

車又走巴又走 浪費時間

傻撚左？

意甲3格

仆街拉素 入一粒即刻搓

巴黎刷多兩角啦你老母

貝2:2

2-2

實有 仲有10幾分鐘

3.5大

屌喇星

雷斯梅開二度

Dllm抵死，Cup完唔玩角

準備帶帽

卡終於射中一次

OnO麥巴比唔射

唔射想刷角

收皮了 隊波已經無哂意慾攻

咁做手兩角

錫🍺
卡✅
貝

馬賽有無面子

差個❌

Psg 比多一球得唔得

cup上cup

鏝

半和 收蚊

禁屌

貝 疤俾多角

疤3:2

未夠角 入乜撚

俾多角先喇

巴黎奇蹟2連角得唔得

幾分鐘都頂唔到

疤 ng 幾多倍

勁中

疤9c完場喇

PSG頂撚住

疤入多球好冇

毒瘤ruiz

半2 全8 角 半1 全5 大波 癲撚到

快俾多角我

馬賽仲要紅埋

喊撚左

屌 咁都冇9角

吹雞未啊屌你老母

巴黎2.5b都開唔到 屌你老母臭西

屌你老母補1分鐘 補撚到94分鐘都仲未完場

假撚到

角真係俾狗賭 3場都差一角

打和啦super

狗 here

布拉加追和未

Here

0比2 .....

0：2

除左拉素 上盤真係贏撚晒

唔撚玩角了 損手爛腳

早上好

波圖rc

早晨

屌你布拉加
針到落地核

巴甲買乜

蟻民

又要上班了

我基層而家洗住廁所覆你

車巴齊走盤，真on9通頂睇2場

布!!!!!!!!!!!!!

明哥半全大 小注

布拉加2:2

傻系波圖

布拉加和呀

絕呀

半格當贏左大錢咁

屌你布拉加終於入
天台好凍可以落返嚟

好撚彩淨係買大波

輸2球追返和。。。當贏全格了。。

補6補咁撚耐

屌

布拉加gel

0730 半大❗️

明哥對榜尾讓平半

同路

第9都叫榜尾

大波跟

第一版得10隊 咪榜尾

2x1 主

琴晚輸錢夜決定澳職追數！

想直屌主win

0730

紅牛 半和

半主

屌斷華西角細

6x1輸疤半 輸拉素半

明高按住屌

輸李城半 拉素半

智假點部署

同路 無斷李城就全過

fs巴派左未

今晚

紅牛半大抽10個飲

我屌法撚又唔爭冠

李城劇本0:0 10c

大波又死

抽中我的了

一起身買半大又針

半大24

已死

又冇半大

半大只需兩分鐘
紅牛1;0準備

法撚浪射

琴日既半大 撚到依家針死了

鏝半0全5

746

仲要有球12m炒左

同埋var左球

feel到30分鐘開始有2球

紅牛大波jump

客12m

miss?

Miss?

Goallllllll

goalllllll

0:1

Goal

紅牛cup

明哥連續兩場12m

i miss u

仲有得叫

明高半大到 即刻沖落樓下同班大媽跳法林明高

var？

睇完都唔知衰咩

又撚半大

主能夠

笑咩

呢個真
兩個頂頭槌都吹

舒服

cup未

仆街又針

46分鐘會入多球

拉住人件衫頂

咁樣咒半大手足

45 1-1 var 炸
46 1-1

1-1ft

智假要咩好

晏就又有澳假

你都係半和姐
港超都無所謂啦

上半場完未

羊巴

琴晚好多半和！

咁都冇半大

有冇劇本？

輸

1-3

維羅納真係垃圾

唔怪得知紅牛會...

廢撚到震 屌你老母仲要輸個own goal 爽撚到

重注左巴塞盤
真係一額汗

0845

半大

車仔大串拉素盤咁都要輸半

琴晚250/500一注咁輸咗5000，轟咗一陣845主，大家加油

慘死

祝羊

琴日靠轟角細補血

科布半一

收到

讓得咁狠， 九成厄鳩人， 入球細、 下盤 ready

補咗幾百，幾個字後又送番出去

明哥-2g

澳門轉盤未

一陣買下盤算

快

中啦一注追返曬

紅牛cup未

半和

我有冇睇錯

你買半大？

半一

智假賤種聯買少少主客 客主算

準備比高原主場撚狗

紅牛明goal入未

紅牛

4位上盤

紅牛咩波黎

半大全大

信你反底

想同你一齊贏了

科布雷素立即入波

科布屌打

贏硬

明哥大波啊

明哥真係撚屌隊嚟

2.5b

明哥 1:1

紅牛cup埋佢

啲1.82上盤永世都開唔到 同波圖一撚樣 吊你老尾 連炒9場都有 服撚哂

法撚我立即屌你老母

下盤日

智甲半大快

好，2:0俾你

明高大波上

紅牛快手比多粒

睇個7樣明高一係輸撚埋 一係唔撚入 服撚哂

明哥-1g

智甲開主盤十抽一派500

半大又死一埸

屌你老尾

科布開硬大波？

講真，智假一定係買排名低嗰隊

個大波盤硬撚到

2.5b keep住落

智假又準備客主

客屌打

我了

幫手叫

祝羊

屌智甲又唔入波？

屌 唉

睇死智假又下盤

明高巴甲冠軍都唔要

法林咁廢我諗無人會買吧

巴甲比多粒

巴甲應該有多粒

唔係佢唔要 係佢無能力

法林入多球啦

咁辛苦爭個第二做咩鳩 on9

主中柱

巴甲2.5b jumped

黎！

比啲信念

半大會戰勝歸來！

1比1就咪撚踢喇

入未

智假快入啦

法林入多球 派

唉

明哥嬴3:1 5 1 100

明高睇盤仲有粒

明高d大波場場開到咁熱 跟住場場細撚狗

我都想

智甲屌你老母 一買你半大就食屎

俾一球嚟叫下半大先喇

又細波

科布果場封咩

一球都唔俾

垃圾 好撚廢紅牛 仆街

半大又慘死

咩撚野都紅牛下盤

你唔係買明糕咩

所以咪吊7紅牛

屌柒佢咁撚廢都和到

擺明半和

Me

明哥1:1完啦

明高停哂唔攻算點

真係揸屌

六日波買哂下盤就岩

屌你1:1

求明高絕殺

無眼睇

1:1頂住

全格得唔得姐

巴甲比多粒啦

假到細 俾番啲錢我

屎姐

智甲入佢老母

1.7中風賠率

爭明哥一球

如何絕殺 屌你老尾

智甲上半一球先喇

半大想死了

巴甲有波入我切呀

禁屌唔入對家入啦喂

一早講左細波下盤

科布快入

紅牛仲勁過明哥咁 on9

+6絕殺一粒唔過份

明哥點解連中場個波都争唔到 有冇人可以解釋下

假波

可以取消關注了

明哥完全過唔到咁半場 叻仔

EZ money 巴甲 下盤

垃圾明高 抵你無冠軍

細禁區唔識入

最尾果球咁近射落個龍到

智假半大叫都冇得叫

咁撚樣都唔入

救命，朝早波真係西黑
2日夜晚執7k

2日朝早倒輸

南美波輸得好甘

最後條友唔抽埋去 仲回傳

起身針咗5k半大

11射都入唔到

智假半和gel

好人好者朝早波買乜柒半大

唉屌你老味智假又落飛開下盤

gel

最後果下解圍
佢側身控 已經射得

你唔撚落去踢？

李城隊濕鳩波
狼隊讓哂車馬 都唔贏

好難玩 智甲半0 大波針硬

不嬲70分鐘開始先入三四球

有無智甲下盤手足

科布雷索

科

即場和？

有冇基層有用binance 炒幣
有時請教
請你去文華食個lunch

有事？

屌佢老母siri

主隊入波未

科布雷索快入

主1-0

大波手腳可以安心咁去了

Fake?

主又唔入

主點呀

柏度頂撚實

Real

咁廢學人讓半一

睇黎你似新黎

假到又細

13 早

盲人識踢足球算係咁

早
有冇用binance?
快

想點呀科

18射16飛機
呢隊野勁撚到 藍天射球

糕

goalllllllll

1-0

1.5 真係好易穿

果然有

預言家

咩話科布糕

細波頂實

上盤手腳勿gel

支持

真，半格滿足

全格啦

唔輸已經偷笑

睇下有無下盤手足唔要半屍成全我地

通頂仲要輸錢既感覺好撚難受

輸錢返工仲難受

通頂輸再番工

Same

1月中日日都係咁
琴晚贏左一場就收手
早上智假都唔撚買

你有角細回血